尖沙咀水門雞藍架，咪撚信

水門雞藍架，扮黃

水門雞個最大股東 係東泰食品批發
東泰同富櫪
兩間公司
元朗果間有個股東係元朗原居民
係outbreak做大廚
佢14年雨傘已經係咁屌黃絲搞到佢無生意
佢講過自己好有民族意識 好愛國🤭

富櫪係上海同廣州都有公司
屌你老母 生意佬扮黃

手動

扮黃扮到咁 我受！

仲打算去食

食過一次，個份量好少，黃都冇第2次

食兩份都唔貴

2014 年人地鋪都未開

抹黑都用下腦，第一間仲要大埔開架

有冇老細profile

講緊個人14年已經屌緊，唔係14年開鋪，屌人前都用下腦啦

黃到仆街都話人藍

佢地同其他黃店有d 唔同就係

人地唔會收人捐款，佢賺到就自己捐/ 買野幫人，佢地當賺少d

prove?

係呀係呀，咩都係藍架DLLM

丫係喎， 14 年話人地屌緊搞到佢冇生意， 轉頭又話唔係14 年開鋪， 你諗清楚自己講緊咩先再回啦。

On9 東泰開左好多年啦, 水門雞只係佢地個集團入面其中一樣生意 . 我同你嗌冇撚用，知既人就知佢地幾時開，駛唔駛上政府company search 俾埋錢 查埋俾你睇間公司幾時開？ 自己睇唔撚明就讀多啲書啦

扮又點

好似成$50定$60 一個雞飯 份量好少

真心唔值

你快d 出黎搵到哂d connection ,出埋證據先抹黑人啦。

而家睇牌面人地明顯係黃啦，仲要請埋成大班後生仔。

你冇證冇據你話佢係何君堯開都得架啦。

水門雞黎講黃色牌先係手足，最易認

呢間坐喺度食嘅不嬲唔係黃呢
但我唔明點解尖沙咀嗰間咁多人
係咪誤會咗係另外一間呢

outbreak定outback呀

有捐錢俾抗爭者，話之佢係咪藍

Biohazard outbreak?

你知咁多嘢又唔早啲講，共產黨話要搞鳩經濟圈嘅時候你先爆出嚟

下 人地又送飯又捐錢比手足 元朗比人打爆玻璃都唔報警咁都比人話藍？
仲有無證無據我話你啊媽做雞都得啦
佢最大股東係邊個架？ 你咁撚清楚又唔出埋名 ?
黑材料呢？拎埋d 證據出黎我咪信你囉
一出post 就有人出黎做打手 你行家黎抹黑？

推

依家就係要人扮 點啊

呢度講緊尖沙咀綠色果間 唔係深水埗黃色果間

扮黃又如何，佢又冇陷害手足
要商家佬變/扮黃唔係黃色生活圈其中一個目的咩？

留名睇樓主潛水

和你eat, whatsgap都冇佢名喎

Push

水門雞係藍！

講撚左啦
得西九龍果隻水門雞先黃店

水門雞係藍扮黃！

我覺得係真黃，就算係扮，扮到咁，受

拉

終於有人講出黎

水門雞有幾間，大家可唔可以fc左先屌

好撚好笑
前兩日先有個post話桔梗係藍
幾時到龍門呀樓主

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

尖沙嘴間水門雞就痴咗幾張連豬同pepe嘅
就算佢藍扮黃都已經係有做到啲門面嘢
入門到黃色經濟圈

支持理念 理得佢係咪份
有5成黃店先搞佢係咪紅藍底
起碼迫死d藍店先

我信黃藍地圖admin

之前幫襯大埔個間，有pepe 襟章送同聖誕卡拎！
唔知尖咀有冇

pish

樓主係藍，咪撚信

算把啦樓豬 講事實比班連登仔知
只會比人話五毛

黃色經濟圈就係要令藍都扮黃，然後支持，再慢慢擴大黃色經濟圈，咁先係有效既做法

Btw樓主抹黑技倆都幾差，去大陸train多兩年先落來啦

元朗又新街個間就一定黃

樓主點解咩反送中post 都冇開過，冇覆過，一黎就咁熟咁既？

仲要一黎就追擊偽黃？可唔可以幫手追擊哂啲藍店先？跟我講，藍店老闆死全家！

是鳩但，做戲做全套至少有誠意

肯轉立場咪俾個機會囉

今日銅鑼灣間「源富生活用品」食人血饅頭，坐地起價。

唔畀醬汁想人信， 人哋質疑又叫人哋自己去搵醬汁

咪又佢扮囉

起下樓主底先啦呢期咁多人想黃圈搞唔起大家明架啦

pull

龍門係藍㗎！

屌你老母！

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

今日一堆抹黑分化撚又開工

第一 14年屌 人會變
第二 扮黃扮到咁 我無所謂 如果可以引到班藍既為左利益去支持黃 呢個先係我地目標 就好似中共唔會抗拒護旗手一樣

扮黃咪岩 但唔洗專登去懲罰佢

屌
睇幅圖睇左2分鐘 以為關你段文事
點知完全唔撚關事
成篇野咩證據都冇 講咩都得la

仲講14年
重點係而家
唔比人藍轉黃？
無其他證據就拉

身為元朗人見又新街個間成個連豬貼起度，又經常換文宣，自己唔賺飲品比隔離黃到金嘅清玉賺，又有鄉黑裝修認証都叫藍咁咩先叫黃
係咪要做埋烈士先叫得？

清玉又係痴線，八達通都唔想收，因為唔想比黨鐡賺，又係成日換文宣，「牆紙」任派

元朗國又新街係好有黃氣，水門，清玉，其奧，阿玉，妙舒一堆起哂度，唔知係咪咁小咗人搞事，水門都好似無事發生啦

藍轉黃都一定要拎返14年黎講?
偽藍都唔撚割,SORRY
拉

偽黃先岩

捉鬼post

Pish

黃色經濟圈就係佢認自己黃都照接納
即使美心而家話支持五大訴求一樣照撐
咁先壯大到黃色經濟圈

聖誔前食過尖咀嗰間 收銀有擺聖誔咭文宣

兩間都黃？

睇嚟黃色經濟圈真係春袋

店員有獅鳥襟章

樓主 CK Cheung?

扮黃衰撚過藍, 唔食!

藍轉黃更加值得懲罰
90年代689咪又係反共, 又邊個估到佢10年後變奶共, 仲做埋特首
台灣國民黨仲搞笑, 由反共, 殺共碟,依家變咗做共碟

*proof

起樓主底一望

好撚可疑

就算係扮，都起碼扮到足，扮黃店都唔易

我唔知呢間黃定藍啦 但呢間水門同元朗個間唔係同一間黎

我知啊
但唔係淨係得元朗間黃色水門雞先係黃架喎
得閒都follow 下d 綠色個間啦
我寫個d 野唔係淨係得黃色間水門有做
何況黃色間水門都無比人爆玻璃 點會誤會係同一間

係
而家真係去睇任何post之前
都要起一起底先

樓主呢一年第一個post就講人扮黃
仲要咩證據都唔拎出黎，你當人地好似你d五毛咁on9咩

佢而家做既野完全符合黃色經濟圈咁咪係黃店囉 攞返14年既野出黎講咁gphone果時都仲係做緊阻膠玩xjapan添 佢又扮黃?

兩間唔同咁你講黎做咩 「爆玻璃咁都比人話藍」好明顯意思係想講樓主屈緊黃色水門啦
最初綠色係比人話有份721 想知details

Um 綠色間水門雞係元朗都有分店
附上新聞

起完底再拉

自動

此post 已完

咪屈啦你就藍

真

元朗有兩間水門雞
尖沙咀果間都係呢個老世

鼓勵轉色，包容偽黃；美心轉色都照幫襯

藍扮黃有咩所謂
總之我要成條街都係黃/扮黃

唔需要特登提高黃色經濟圈既門檻
同埋支持得黃色經濟圈既都知發生緊咩事

依家係咪黃色經濟圈都要捉鬼呀？

唔撚係呀 次次經過勁多人排

outbreak?

尖沙咀個間難食

push

old news 咗啦

又block一件

扮都受啊 吹咩
依家驚個黃色經濟圈越嚟越大啊？
驚咪入黎囉 扮都得架喎樓主

記得留返黎告到佢同朱狗一樣

黃色經濟圈意義就係咁，要佢哋靠邊，就係要藍轉黃，藍扮黃(表面做足就夠，心入面係乜冇人會知，所以唔需要知)

係囉 印象睇過好似係兩間野唔同 雖然都係叫水門

捐過五萬 我肯信呀

元朗先係總店

你死啦，話黃都冇第2次，應該話要改善，改到死個日都未好

冇話呢樣係必需。

但如果門口有部電視，路人或者外國人經過都會見到呢D片。

14年大J都係藍

所以有參考價值？

冇錯